各位可唔可以應承我打狗救人

經過琴日黑警出陰招突襲
我知大家都好驚 我明白第一反應係另轉頭跑
但打機都玩過背刺有加成 一驚就兵敗如山倒
想你地停一停望番後面 手足俾人打俾人拉
我地有既係人數 佢地根本捉唔哂 更加可以翻盤
只要面對恐懼就少一個手足受害
打狗！救人！
打狗！救人！
我想聽日聽到大家嗌出黎！我想大家真係做出黎！

錯！
係開遮！自衛！救人！

推